====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: - mis à l ' étude en 1932 , achevé en 1934 , approuvé par décret-loi en 1939 , un plan d ' urbanisme régional - le premier qui se soit étendu au-delà des limites de la ville de Paris - a dégagé la notion d ' un périmètre d ' agglomération , hors duquel il est interdit d ' étendre la zone urbaine;
Features :: Feature-Counts :: Feature-Lemmas
--------------------------------------------
marqueurs :: 2 :: [ approuver, interdire ]
deontique :: 2 :: [ approuver, interdire ]
marqueurs_niveau3 :: 2 :: [ approuver, interdire ]
deontique_niveau3 :: 2 :: [ approuver, interdire ]
axiologique :: 1 :: [ approuver ]
axiologique_niveau3 :: 1 :: [ approuver ]
Total feature counts: 10


====== Text Level Features ======

Features :: Feature-Counts :: Feature-Lemmas
--------------------------------------------
marqueurs :: 2 :: [ approuver, interdire ]
deontique :: 2 :: [ approuver, interdire ]
marqueurs_niveau3 :: 2 :: [ approuver, interdire ]
deontique_niveau3 :: 2 :: [ approuver, interdire ]
axiologique :: 1 :: [ approuver ]
axiologique_niveau3 :: 1 :: [ approuver ]
Total feature counts: 10

